教大家打War game個陣點樣擋BB彈

不過我建議大家唔好試，偉大的習主席是不可侵犯的。

比愈多鍾意打war game朋友知道愈好，大家一齊推post

推

仆街好似開錯台

唉唔理 推

推呀